有冇人表面唔自卑但內心好自卑？

試下先囉 反正大家都鍾意大家

之後先算啦

屌咗先

驚咪傾多陣先 係愛你嘅一定會等

咁你屌佢

我連被人嫌棄既機會都無，去馬啦之後先算。

對波幾大?

唔通係我？
點識的

試下唔好FF太多

見過未㗎

如果佢對你都有好感嘅 咁仲有咩好猶豫
去左雖然未必得 但唔去就實唔得

唔好因為怕失敗而錯過咗對方

唔試又點知結果呢

帽事嘅

我都好自卑
樓主識我ok？

Hi 我就係嗰個男仔

俾啲勇氣me

不了

pmed

屌左佢屎忽試下夾唔夾先

樓主靚女？

屌你老母

咁算啦

竟然人地都有好感就去馬啦 唔好諗啦

我係咁 我唔會顯露自己weak一面俾另一半睇

佢鐘意你d咩

邊有咁多野好驚，到時佢有不滿自然會講架啦

無病呻吟 on9

做人無咩目標咁
所以好少主動會傾呢方面既野

愛你既唔會

就算對方係好女仔 但我成日覺得要搵到錢關係先可以行落去 因為香港真係好難生活

我之前都識過條女我好自悲

鍾意一個人會好自卑 覺得自己0優點
但對住唔鍾意又會好有自信

唔好諗啦，祝幸福

唔想自爆

同樓主情況一樣 調轉性別 我仲自卑完全唔敢去追

因為你樣衰囉屌你老母

男男通常睇身材先，樓豬如果覺得自己樣衰可以操大隻D

7 8年🤔

有咩條件先算高質？

究竟佢有幾高質先令到你咁自卑？
外在條件係點？咩工作？

算啦 有鬼用
不過勸絲打你 係中意就起碼
至少曾經擁有過 真心唔洗唸太多
你話人地好過你搞到你自卑果d
條仔唔介意咪得

我正正都係咁

講真冇自信對段關係冇好處
佢鍾意得你一定因為你有值得佢欣賞嘅地方
你哋識咗幾耐呀？再慢慢了解吓囉